# README #

Пакет для Composer, который с удаленного хоста загружает картинки и сохранять их в
файловой системе.

### How do I get set up? ###

Основной класс FileExternal.
При создании экземпляра класса надо указать путь к файлу для копирования.
При отсутсвии файла или невозможности к нему обратится будет выдана ошибка.

Метод bool copy([string  $folder_name = '', [bool $check_extension = true]] ) копирует файл-картинку в папку $folder_name.
$check_extension - нужно ли проверять расширение файла-картинки.

При положительном результате копирования возвращается значение TRUE.
